Spotify個廣告睇落去怪怪地

佢哋兩個嗰樣係咪應該調轉先啱？

Same face

兩個男